admin 我想申請del post

我非色狗
得道後看破紅塵
決定去除七情六慾
為自己過往的深重罪孽改過
希望能del post

等收工望啲冧濕晒嘅OL放工

唔批准

你根本妒忌林家謙

Admin pls